即場角試玩

1.) 琉球 9c b *1.83

2.) 黃蜂 7b @2.35

G持

先中高水黃蜂7b
希望琉球橫bin 落底刷角 下半俾6c 我走盤 7c開大

1.) 琉球 9c b @1.83 羊 (10c)
2.) 黃蜂 7b @2.35 羊(9c)

我都有玩開即場c 交流下呀

3.) 慶南 8.0b @1.77

3.) 慶南 8.0b @1.77 羊(11c)

4.) 江原 12.5B @1.83

5.) 江原11.5b @2.00

4.) 江原 12.5B @1.83 豬 (11c)
5.) 江原11.5b @2.00 豬 (11c)

6.）銀河7.5 8.5b go go go

燈撚到
7c 完

7.) 塞內加爾5.5b

中 (11c)

8.) 哥 8.5s @2.1

中 (8c)

9.) 亞軍廷u20 9.5b @1.833

中 (14c)

10.) 提子10.5b @1.952